823 高追圍爐哭喪區

12手91.6
2日跌5蚊

幾時上100

唔好再跌就好

月供接近一年 平均每月三千 早排賺五千走晒

我都係
不過月供

月供左一年
如果到80蚊會撈1,2手既

Swire HSBC 死先

91.55入咗一手

96.3 不過得一手